有冇人想考警？可以任意開槍 強姦 冇後果

6個月黎麻包袋都未見到
黑色袋從天而降就有
對家只會愈黎愈過份
示威者就未level up

所以今日香港點解警力會無限膨脹
就係因為咁
因為香港人太善良